點樣先知條女有冇性病

女朋友之前拍過兩次拖，兩次都有sex。今日佢想同我搞，但我搵藉口推咗佢，因為我怕佢有性病

到底點樣開口帶佢去做body check

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要32000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

幫佢買份保險

屌完咪知

我地幫你扑咗睇下有冇先
唔洗驚

奶完咪知

睇佢有無成日去廁所/R西/坐唔定

不過最好你都係直接問
而家連AIDS都有藥食 你少少嘢就話要飛甩條女？

搵個A0

有諗過，但佢應該會叫我唔好嘥錢買保險

冇介意佢同人扑過，只係怕有性病

賓周仔爛咗點算

認真，政府有社會衛生科診所可以免費做。其實所有會搞嘅人都應該定期做檢查

你有呢個擔心都好合理

女仔唔介意俾男朋友問有冇性病？

A0一樣可以做過援交搵過SP

睇佢母親安唔安慰

兩個一齊做，話係令佢安心（佢都可能驚㗎，講到為佢好咁樣咁咪得囉

唔介意
因為我真係無
Even我之前有啲類似性病嘅嘢 都會直接講

類似性病的野

on9
佢之前條仔好污糟唔得 ga meh?
信佢要信埋佢條仔？

其實真係好小事 好似個閪感冒咁

打真軍咪知